msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Multi-Network Switcher\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-09 22:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-09 22:32+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wp-multinetwork-switcher.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: wp-multinetwork-switcher.php:100
#, php-format
msgid "Current Network: %s"
msgstr "当前网络：%s"

#: wp-multinetwork-switcher.php:129
#, php-format
msgid "Network: %s%s (%d sites)"
msgstr "网络：%s%s（%d个站点）"

#: wp-multinetwork-switcher.php:161
msgid "Multi Network Overview"
msgstr "多网络概览"

#: wp-multinetwork-switcher.php:184
msgid "Total Networks"
msgstr "总网络数"

#: wp-multinetwork-switcher.php:191
msgid "Total Sites"
msgstr "总站点数"

#: wp-multinetwork-switcher.php:198
msgid "Super Admins"
msgstr "超级管理员"

#: wp-multinetwork-switcher.php:203
msgid "Current Network"
msgstr "当前网络"

#: wp-multinetwork-switcher.php:225 wp-multinetwork-switcher.php:272
#, php-format
msgid "%d sites"
msgstr "%d个站点"

#: wp-multinetwork-switcher.php:237
msgid "Quick Switch"
msgstr "快速切换"

#: wp-multinetwork-switcher.php:287
#, php-format
msgid "+ %d more networks"
msgstr "+ %d个更多网络"

#: wp-multinetwork-switcher.php:302
msgid "Manage Networks"
msgstr "管理网络"

#: wp-multinetwork-switcher.php:566
msgid "Switch to this network?"
msgstr "切换到此网络？"

#: wp-multinetwork-switcher.php:670
#, php-format
msgid "%d site"
msgid_plural "%d sites"
msgstr[0] "%d个站点"

#: wp-multinetwork-switcher.php:685
msgid "Manage All Networks"
msgstr "管理所有网络"

#: wp-multinetwork-switcher.php:715 wp-multinetwork-switcher.php:748
msgid "Invalid nonce."
msgstr "无效的随机数。"

#: wp-multinetwork-switcher.php:721 wp-multinetwork-switcher.php:754
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "权限不足。"

#: wp-multinetwork-switcher.php:730 wp-multinetwork-switcher.php:763
msgid "Network does not exist."
msgstr "网络不存在。"

#: wp-multinetwork-switcher.php:736
msgid "Access denied to this network."
msgstr "拒绝访问此网络。"

#: wp-multinetwork-switcher.php:926
msgid "Switching..."
msgstr "正在切换..."

#: wp-multinetwork-switcher.php:928
msgid "Error switching network. Please try again."
msgstr "网络切换错误。请重试。"

#: wp-multinetwork-switcher.php:1006
msgid "Network Switcher"
msgstr "网络切换器"

#: wp-multinetwork-switcher.php:1018
msgid "This plugin requires WordPress Multisite to be enabled."
msgstr "此插件需要启用WordPress多站点功能。"

#: wp-multinetwork-switcher.php:1021 wp-multinetwork-switcher.php:1034
msgid "Plugin Activation Error"
msgstr "插件激活错误"

#: wp-multinetwork-switcher.php:1031
msgid "This plugin requires WordPress 5.0 or higher."
msgstr "此插件需要WordPress 5.0或更高版本。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Multi-Network Switcher"
msgstr "文派多网络切换器"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wpmultinetwork.com"
msgstr "https://wpmultinetwork.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Display current network information in admin bar and provide network "
"switching functionality for WP Multi Network environments."
msgstr ""
"在管理栏中显示当前网络信息，并为WordPress多网络环境提供网络切换功能。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WPMultiNetwork.com"
msgstr "文派多网络"
